唔洗驚老師校長甚至指揮官 一招扮藍絲已經收佢皮

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪撚搞咁多野，唔好同啲狗仔狗女講野就得，fb ig snapchat, etc 全部del哂佢地。

開學第一日夾道歡迎狗仔狗女凱旋回歸

屌柒狗仔狗女公民運動

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

孤立佢唔做任何嘢，佢地吹你唔漲
唔鐘意同某人fd係唔犯任何校規，法律，令佢玩單機就得，其實重慘過鬧交，當佢透明。唔同佢講任何嘢，絕對無 bully 成份
千祈唔好話因為你父母係狗之類，有時無原因重慘！

以狗隻智力會當真以為自己屋企真係人民英雄

幾好

絕

你諗下佢地有幾高智商先la

方向正確

細個俾人排斥過 自己問題

同大家分享下 最傷心其實係俾人當透明

好多學校訓導老師都係輔警，前線學生哥返學小心被捕

支持唱紅反紅

批鬥埋奶共校長,識玩

黑警壓力爆煲

比佢更藍更瘋狂

俾佢更藍

開頭當佢透明，唔理佢。
後尾真係比上面施壓，改呢個藍絲策略!
We can ignore them at the beginning.
We can adopt this "Blue Ribbon" strategy if there is any pressure from the upper class!

屌 黑暗兵法 我鐘意

舉著紅旗反紅旗
老毛都頭痕

搞大佢變成文革咁仲好
佢話唔好將政治帶入校園
我就將政治用親政府既立場帶入黎

文哥聽講呢期你老豆又捉左幾件喎
今次呢批夠唔夠嫩呀有無相睇下

扮藍絲真係好易
一味撐就得
有咩唔識直接答唔知

我兄弟陳大文爸爸做警察 我緊係擁護我好兄弟陳大文啦 所以我舉中國國旗表示我愛國 擁護警察 同埋警察個仔 1e班 陳大文同學！

push

三架飛機撞埋黎

唔好阿

居然快過呂麗巴打

上

又係藍到極致

831 雙真普選大遊行

表揚同學嘅爸爸好正常姐
等大家都知道自己學校有個英雄嘅後裔

高招

你呢啲叫bully，死得。最有效係除咗必要交流之外將佢地完全孤立。變節投誠就熱烈歡迎代之以禮。要用柒頭阿頭啲分化招抄人招。bully 佢地托咩，畀位佢地上呀？

del哂點起底呀

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

ocamp round一次屋企警畜數目

叻，老師都無你扶

高招高招

Push

根據路西法效應，咁樣杯葛佢地，佢地會圍爐，會更加變態

以藍制藍

掂

我講過幾次，老師真係唔好同份工作對，
你地應該相反，啲狗仔做乜都要贊，做乜都唔好罰，
遲到，欠交功課，甚至出貓嘅程度都全部唔好罰，
校長同學問起都話因為撐警/驚得罪警察冇左份工，
因為佢地老豆係警察就有特權，
咁樣啲同學仔先會憎佢地，
相反你鬧佢打壓佢，只會冇左份工，
狗仔亦都會識到更多朋友

正解

當透明真心有效，最驚係有人唔覺意口快快應左咁就冇得玩

態度正確

樓主好有大智慧
有周星馳喜劇對白feel

做得多容易錯
放置狗仔無人理就夠佢地

有藍絲校長就屈佢係黃絲
然後上港人講地之類既page宣傳

正確玩法

依家係你唔幫佢地挽鞋 就會同老豆老母講 再用 Facebook IG 等以言入罪
一係就Del + block 保命 一係就做佢地隻狗
自己揀 依家啲學生真係好慘

要有共識

識玩

呢招夠用啦，零成本。

其實依家佢地開晒咪、又指揮官、又呢又隆、搞到狗仔狗女好似生野咁，真係生人勿近。

贏撚晒

支持xx既警察老豆 嚴正執法

幫佢傳到全學校都知

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

打着紅旗反紅旗

最慘係俾人屈做錯事
然後夾晒口供

用言論 武力欺凌 轉頭有老師舉報就大獲
當黑警仔女透明唔存在就得

屈做錯事 會令佢產生對同學既仇恨
你無視佢 佢反而會諗點解自己無人理

PUSH
打著紅旗反紅旗

以藍制藍！

其實唔少狗二代係自己人

高，學到前線手足個意念，兼順便借刀👍🏻

721 811

透明人

真。7級豬

好！

啱呀咁先識玩

好撚毒

比藍更藍 比紅更紅

單機

瘋狂比斷手爆眼相佢睇

黃絲請聽住：轉藍啦！

冇錯，要活用論技巧
有必要時將校長老師擺出嚟「篤灰」話佢係港獨暴徒

呢個要推
不出一個星期精神崩潰
831 遮打 9月1 機場

愛國橕警可以為所欲為

記住將校方任何嘅打壓
都講成為係校方壓迫學生唔畀支持中國唔俾支持警方
成班學生一齊組織就可以

支持

各有各做
原本熟既> 當透明
原本唔熟/隔離班/高低form> 呢招幾work

鬥藍

認同

細路仔未必識暗黑兵法
如果佢地有咁早熟就大把野玩

而家佢地好早熟

紅衛兵

Child登大把細路

打著紅旗反紅旗🚩

屆時我地會大叫：「支持XXX爸爸嚴正執法，為民除害！」

唱紅打黑
正式開始

屌下你😂😂👍🏻

點樣可以俾多啲小朋友知咁樣做係唔啱呢

係 分組無組，行去埋堆當你透明，唔留心唔記得交功課無人提

你諗下你係中學雞個陣，會唔會咁夠膽做呢d

同小畜牲玩？不了

一個post有三幅飛機圖
想唔爆都難

佢地老豆老母叫人做曱甴
狗仔女當然要連曱甴都不如啦

根本就係事實，唔使扮

支持 推

當佢地透明就得

唔理佢地唔算岐視

幾好!緊係要盡力表揚

唔同佢地玩，已經係對佢地最大嘅打擊

明明成班人細聲講大聲笑 你一入到黎就全部收哂聲

呢個先最hurt

得閒扮下撐警支那狗，起撚哂底先
之後先慢慢撚

好絕，我鍾意。

9月1，入機場。

走啦 唔同你一組呀 你老豆short 嫁

一個中產問我，「知唔知輸乜？」

他30出頭，月薪逾10萬，加上萬多元的房津，生活態度從不缺。他從不在前線，但他對種種惡行都看在眼裡。821，元朗黑夜後一個月，他約我去北京樓來個quick lunch。

「你知唔知你哋(黑衫)輸乜嘢？」水仙茶剛到，他便直截了當問。

我不甘示弱，「我知嘅話，就贏咗啦！」

「輸在唔夠奸！」他一言驚醒洛克人。

聽後，再思考一輪。他續說，「奸唔夠人奸」、「惡唔夠人惡」、「打唔夠人打」。總結得出以上三點。沒錯，黑衫通常都是懷著善良的心，以良知做感召，用滿身的傷口感化中間派，所以運動兩個月，仍有170萬人走出來。

「咁咪輸得仲快！」他繼續說晦氣說話。

奸，在說心態，黑衫沒置對方於死地的心態，但對方呢？拉一派打一派，每個被捕的年輕人，送到本來廢置的新屋嶺拘留中心經歷了甚麼？放心，那裡肯定沒有CCTV，男的可能被打被恐嚇，女的可能被非禮被羞辱，加上動輒被控3幾條罪，你諗諗，721元朗警黑勾結，做個樣拘捕28人涉嫌非法集結，至今一人未被起訴。更莫講811荃灣及北角刀手，更加是當乜事都冇發生過。

的確，當權的，掌公權力的人都很奸。相反，提出問題的我們太善良，甚至捉到鬼，黑衫的主流期望要瞬間放人，恐怕拍打隻鬼兩下都有很大罪惡感，怕被佔有道德高地。我們，都太善良。

但對家呢？醫院地方行私刑，黑衫遇襲等閒事，上水警署回覆市民報案更指，不會派警察走在街上巡邏，不會奉命到場執行職務，不受理電話報案，著市民親身到警署。潛台詞係咩？警察唔需要求市民，市民需要求警察查案。警權大到不得了，自決職責，自刪職務。但你，又奈他咩何？每日4點鐘例行記者會，依然滿口謊言。

事情很簡單，香港只有警察擁有公權力，而黑衫被認定不是警察的同路人，眼見敵人被打被虐，他們拍手都來唔切，鍾意就在鏡頭前做做樣，唔鍾意嘅，大可以39分鐘才到場。

中產朋友說出底牌，「當100萬、200萬、再嚟多個170萬人走上街，都爭取唔到你想要嘅嘢，sorry，直情冇人提起過回應五大訴求」，根本沒人同你講價，你說你要A至E，我偏偏不斷給你豪不關事的H, I, J, K，是政權教你和平遊行是沒有用。

這一刻，還需要對別人仁慈嗎？她說焦土又好，玉石俱焚也好，you name it. 自由發揮吧！

烏克蘭2013年底發生廣場革命，歷時三個月，原本一切和平，全國祟尚自由的人來到了首都「基輔」，為了要政府兌現加入歐盟的承諾，佔領廣場，自成一角，高唱國歌，卻換來甚麼？警察暴力清場，將活生生的人往死裡打，開槍射殺自己人民，警察暴力，最終洐生人民更大的暴力反抗，視死如歸，全民參與的3個月裡頭，激烈反抗，死傷1,800多人，終換來推翻了一個極權政府。

革命成功後，烏克蘭人說，「It's an amazing generation that grew up during the independence. They grew up as free people. No one can make a free person kneel. (在獨立期間長大的一代，都很了不起。在自由下成長，沒有人可以讓一個自由的人下跪。)」

我不是教你暴力，也不是叫你起革命，但絕不要做一些當權者會讚你的事，例如政府讚你「遊行和平有序」，五大訴求，隻字不提，一副noted with thanks的樣子，是何等的侮辱？兩個多月來，我們走出來不是要獲讚，既然舊路已走盡，剩下的便只有，政府覺得最麻煩最難處理的事，便是我們應該做的事。

穿黑衫的你，不妨望一望身後，我們除了同路人之外，甚麼都沒有，沒有實權，沒有公權力，沒有話語權，剩下的只有手拉著手的香港人。

願沒有任何人，可令自由的香港人下跪屈服。

IG = kaminghk

開學老師要加油 唔好俾白色恐怖漫延校園

要等d藍絲驚
就要搞成文革咁

我反而覺得喺黃絲啲細路要小心俾警察啲細路欺凌先係，話哂黑警啲小朋友有哂佢老豆老母啲基因

所有人一開學就變紅絲，唱紅歌讀毛語錄，我睇下你班老師校長驚唔驚文革重臨

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」
send比689

每日番學好似玩緊七級豬咁幼犬就係六級個個啦

你地點知個同學父母做咩？

我細個果陣真係唔多知同學屋企做乜

鄧老師你聽住，我同陳大文好朋友，
你夠膽罰我，我就搵警察批鬥你

點知校長原來都係藍屍黎

設計對白：我支持黑警，著白色衫架！你睇路啊

如果係企前線嗰班呢

孤立最有用

唔好咁對人啦 一邊做樓主講嘅野 一邊又del ig 有苦無得講 佢哋會好慘㗎

深藍真係好得人驚